小殺的秒回post

頭香

屌你老母

乖

屌你老婆

未娶

樓豬住西半山

留定位屌先

搭半山自動扶梯

我愛樓主

我愛你💕

佢好有錢

有錢到餐餐食杯麵

又話同me出街

生活態度

決定自然風乾

不了

在雨中漫步 藍色街燈漸露

相對望 無聲緊擁抱著

被拒絕了

食唔食杯麵好

唔好

ok

訓撚著左 今晚仆街

但我深夜會肚餓

食杯麵冇波架

唔洗瞓

我愛樓豬

唉屌

樓主好mk

你走

mk post

冇人

？

漢丁丁 到

Lion

點解我個飯盒會係我張床上面
仲要冇洗

hi臭西

BB

會有甲由

我岩岩食完 sor 唔記得洗

我食緊雪條

Hug

會肥

miss u

hug u!

但好好食 波子汽水味

咁肥都值得

搬上山頂??

係

角10棒？

阿波羅 角十棒仲有出咩

Who r u

u ftbf

打邊爐 打邊爐
個個月都瘋狂打邊爐

打邊爐唔肥咩

我前排幾乎個個禮拜雞煲

肥撚到突破60

咁你仲打 轉行食草啦

我冇錢比你

就快重過me

我養U

唔想溫豬啊

係先好講

咁你養番me

Summer sem ？

唔比

都話左冇錢

肥糖好靚

想開個line grp吹水

anyone john

Errrrrrr

仲line

我好靚

對 過埋呢個月就爽

可以瘋狂玩sticker

tg好玩d

tg 渣

冇tg sad

咁一齊番工

我都肥過樓豬喇

全世界最靚了

8月就發達了

仲用奶

我已經返緊了

有一個人靚過我

邊個

唔鍾意tg

咪就係，用埋啲低科技野

最撚勁係你

點解你唔去選港姐

我照鏡個陣鏡入面個個

我個奶用左半年時間先set到有通知
垃撚圾

港姐依d咁低質素
去到嬴左就唔開心啦

Sure

發過豬頭 仲搵緊工

你垃撚圾

選左要去拍乜柒賭城風雲，不了

果個人係另一個世界

好多人搵

我4條A

返緊了

xd

今次撐你

你都係A

太遲了

你又知-.-

我肯定唔係

我係你間房裝左cam

肥佬波

你知我住邊-.-?

學我講野

去過

我依加170磅左右

咩工 介紹

邊到

乜你黎過我屋企

fat lion

地勤playgroup 教琴

me少左做運動

唔講啦

咁多工

你地隔離床?

青山

就快死了

儲埋儲埋買姑婆屋

點解咁多人推我個post

一齊住？

你知道什麼叫姑婆屋嗎

因為我愛你

hi 黑超佬

屌你小青

no fd。了

唔準

我地住既屋

。。。。靚女鐘意你都想死？

靚女鍾意我當然開心

只係個post好多人正皮
想死

等我

原來我不及虛無的正評。。。

我愛你

我真係無帶黑超呀
最愛平胸佬

好陰公

心淡了

屌你老母喇
同我睇戲個個唔係你黎咩

其實我好似上左癮 日日都想call g

我愛你就夠

點算

go

💕

Call me

超邪惡 隱世紫薯

屌 知你邊個了
都話唔係黑超
係全視線眼鏡呀
!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

HOW

Call Ed

你班仆街

Pish

BTW 幾時再一齊睇戲
上次個套幾正 復仇勇者

仆你個街我由高登叫你黑超佬叫到lihkg
你都係仆街含撚死啦

快d 睇下有冇去紫

梳

叫番我靚仔就OK

哪來的自信

留名睇人中伏

好撚好笑

點解強姦記5次 摸下體記6次

插左五下就射

摸左六下

.......................
點解咁痴線

係一開學就屌個女同學

玩到嘔

mk

mk仔玩乜

冇人了

想試下一次坐窗台

然後跌落街

玩電腦咋屌

你地話如果我將漂粉混d藍色顏料落去個頭會唔會漂走d紅黃色

有窗花喎

未柒過頭唔g

2223

成為新世界既神

買未

try

有得開

怕爛頭髮

最多咪再留

坐唔夠幾分鐘已經fb見

我仲係唔知邊個b lam

捉到好實

..... 屌你咩
奶左你

冇比佢教過 不過中一有個唔知咩pj佢帶組
好人囉 但好靚咩

魚

魚魚

又開始灰mode

想叫春

叫

女神

春

據說，科學無法解釋大海的魚為何總是定期洄游，但生命有些重要的事，本來就不是科學能解釋的，
比如：想念，
知道遠方有重要的人在想他，或許，這就是魚洄流的原因。

你的生命中一定也有那些，為了他，一定要拼命游回去的人吧！
那些人就像氧氣，
會在你游到快忘記自己的時候，讓你想起當初認真打拼的原因。

忘記的確是很可怕的習慣，
有時候，我們會連最重要的人都會忘記，
如果有一首歌，能寫出一道洋流，會不會就能帶著你游到重要的人身邊了？

至少至少，在你不知道如何說出想念的時候，這一首歌，能為你唱出想念。

去學校的路很久沒走
最近也換了新的工作
所有的追求 是不是缺少了什麼

想像著生活 風平浪靜
打開了窗戶 突然想起
你在的世界 會不會很靠近水星

看魚仔 在那 游來游去 游來游去
我對你 想來想去 想來想去
這幾年我的打拼跟認真 都是因為你

花在風中 搖來搖去 搖來搖去
我對你 想來想去 想到半暝
希望月光帶你回到我身邊

如果我也變成一條魚
如果你也變成了氧氣
未來多美好 不想要一個人承受

我需要你 需要你 需要你陪伴我
好想要你 想要你 想要你陪著我
卻只能等候

看魚仔 在那 游來游去 游來游去
我對你 想來想去 想來想去
這幾年我的打拼跟認真 都是因為你

花在風中 搖來搖去 搖來搖去
我對你 想來想去 想到半暝
希望月光帶你回到我身邊

我需要你 需要你 需要你陪伴我
好想要你 想要你 想要你陪著我
不知道你在哪裡

花在風中 搖來搖去 搖來搖去
我對你 想來想去 想到半暝
希望月光帶你回到我身邊

我相信愛你的心會讓我找到你

叫我？

想當初 你愛著我
那有多溫柔
現在你隨風而走 不曾回來過
多年前 我愛著你
不是誰的錯
是命運帶你來過 卻又將你帶走

再愛的 再疼的 終究會離開
再恨的 再傷的 終究會遺忘
不捨得 捨不得 沒有什麼非誰不可
就讓自己慢慢成長
慢慢放下

這些年 時間的手
無心地作弄
牽著你 不停的走 不曾回來過
過去的 就讓他過
我並不脆弱
只記得 當時的我
深刻地愛過

我難過 我懦弱 學不會灑脫
越想念 越失落 悲傷裡走過
很久很久以後 終於找到心的出口
現在的我勇敢放手 讓你自由

想當初 你愛著我
那有多溫柔
現在你隨風而走
不曾回來過

要不是你在我身旁 我不知道那些日子該怎麼堅強
還好有你的陪伴 要不然我早就已迷失了方向
要不是你給我力量 我不知道該怎麼獨自面對黑暗
我想我已經習慣 靜靜的躺在你的懷中 變勇敢

親愛的 謝謝你愛我 雖然我像個小孩
脾氣壞 固執任性機歪 還有點變態
可是有你在 我就會乖乖 你就是我的剋星我的最愛

想死

一齊

跳海

bang bang bang
板呀板呀板呀

唔要死係水入面

落雨算唔算水入面

點解

水剋我

水鬼變城隍喎

明明你係魚魚

只知道感覺失了蹤

當軌跡不會轉回來
你看清楚了我多不配愛

我係要去沙漠既魚

近排上網識左個女仔 細我2年
同佢傾計 一味都係得我講自己嘢， 佢從來都唔肯講自己嘢
係咪己經溝佢無望。

依家睇返d 相又唔係特別靚
但真人我覺得ok 架啵

好似係

擁有你就擁有 全世界

無謂再騷擾你 我沒這塊厚面皮

佢幾時先會返黎

唔知

佢幾時先肯同我吹兩句

幾時先會返黎

我好掛住你

You want the heart, Or to be saved.
But even good guys still get paid

搵返哂中學d相 發現自己以前都幾正常

btw 圖呢

我個級d人話姓戴個個老師靚

你中學冇相？

黑回憶 睇完燒左佢

可以講嘅係除咗全校一定要影嘅班相之外其餘我幾乎唔影相

因為我是小柒頭

我睇緊班相 朋友影既相好少曬 除左部份rich man即影即有

圖?

大撚兒?

應該係 幾高個個

燒哂

btw 以前校網有哂咁多年既班相 d仆街好鐘意搵返人d相黎笑

瞓了

去唔去旅行

再記起一些古老的心事
再記起心中一串開心日子
曾在那似已遠遠的以前
共你差不多天天都相見
曾話過那天起
你已屬我永不變

過去的經已不會再出現
遠去的一切只會更加遙遠
明白到各有各的去路
但我心中始終感到
能共你愛過
暖暖的令我自豪

曾在我心如此深深愛戀中
遺下憶記在腦中
從當天起永都不可忘記
當我想 想起你
仍像昨天一般深愛你

再記起一些古老的心事
再記起心中一串開心日子
曾在那似已遠遠的以前
共你差不多天天都相見
曾話過那天起
你已屬我永不變

過去的經已不會再出現
遠去的一切只會更加遙遠
明白到各有各的去路
但我心中始終感到
能共你愛過
暖暖的令我自豪

曾在我心如此深深愛戀中
遺下憶記在腦中
從當天起永都不可忘記
當我想 想起你
仍像昨天一般深愛你

曾在我心如此深深愛戀中
遺下憶記在腦中
從當天起永都不可忘記
當我想 想起你

當我想想起你
仍像昨天一般深愛你

鬼妹版高海寧

今日咁撚早

依家冇左喇屌

google 可以搵到2000 年個張

黃種人黎架喎

長州

點解你會google 你識唔識你低一form有個姓秦？

但皮膚唔係咁好

再唔係恩姐囉
又瘦又高又有女人味

因為我要搵聖母張相俾你
點知google 校名就已經有一張

仔既唔識

秒？

食完女?

皮膚係唔好 不過好似都結左婚 btw 張xx同鍾xx都結左 一個phy一個中文好似

好似我畢業冇耐就結左

教英文既miss 加分

邊有咁多傳說中既靚女英文miss

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止
其實我不理一切 挑戰拼命試
攀險峰千次萬次
沿路滿地佈著剌 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

回望最初 漆黑裡緊張的碰撞
雷電重擊 在一刻交錯
不安神情驚慌 還覺驚嘆徬徨

然後某刻 靜默時簡單的對望
然後發展 逐漸的交往
凶險齊來抵擋 還會給我護航

縱路途滿是困阻 問題或變化
不再可怕 去吧

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止
其實我不理一切 挑戰拼命試
攀險峰千次萬次
沿路滿地佈著剌 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

無懼擱淺 在異流與衝擊鍛鍊
無懼壓迫 逆轉中改變
只想停留身邊 和你走每一天繼續上演

角力憑你在並肩 共同地奮戰 不再膽怯

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止
其實我不理一切 挑戰拼命試
攀險峰千次萬次
沿路滿地佈著剌 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

不怕跌入 恐怖漩渦 不懼不累就憑團火
那怕這是禍
滴血都不會痛 未怕跌盪

衝破界限問誰能阻 你是我活著的希望
盼望有日會回到最初

難道我可以擺脫宿命 重遇你多次
還沒跟你相約他世再會 夢已化煙
無論要經過轉世千次百萬次
跟你的虛線 不變
緣盡了又有下次 再下次下次
即使傷過無數次 仍會願意
離散聚天意有含意 情也是真摰

有

教英文好似冇個姓陳 中文就有

突破....

聖母世界第一

秒?

個f5制撳爛左有冇得整番好

好肚餓好想食芋圓

高登

買

我秒你老母咩

個兩隻minion 杯都唔知可以做乜柒

誰活著未靠感覺做人才可悲
陪你到處吃街燈晚餐極歡喜

講緊連登果個

遠 落雨 冇錢 閂左

cup住你老母對波

難ten

.... 屌你老母
高登商場啊

同湯圓有咩分別

又一俾濛狗咬完癲撚左

太大

屌你老母 講緊連登post底果個F5制

忘掉我 誰最愛派對以後 忘掉我
這個答案你推搪 什麼
到過哪位家中觀光 狂熱過

.....你都係驗眼喇仆街

用芋頭整囉傻閪

U?

個杯?

苦

夜la..收skin la

應該夠cup你個腦

Y???

有咩新skin

不知幾撚好食

岩先睇得明你up乜春天

新英有skin

你冇腦?

傻閪先玩

廢

大過你

like u

[img][/img]

U咪傻閪

and u?

賣左ac喇

要做copy 9?

賣左how much

[img][/img][/quote]
[img] g][/quote]
屎忽咁

你值幾錢

單手打緊字

有冇諗過冇人想知

[img] g][/quote]
屎忽咁[/quote]
同你一樣樣

同你一樣樣[/quote]
y

∞

張圖得粒白點
？

就係呢個價

冇 吹?

乜圖

非gay

哦屌冇野

y[/quote]
你係屎忽鬼

你係屎忽鬼[/quote]
似你囉

死gaylo

我點知我姓咩

你老母

似你囉[/quote]
似咋?

？？

?????1999

仲唔夠?

埋你老豆

i am lo

話緊你呀人頭豬

縮埋一舊

55

有排先倒數喎

..........

下一句係咩

屌你老師

你食飯撈唔撈屎

5453525150....

你啊媽大減價益你啊爸

新英擊飛位移穿牆仲有招on9 r 自己打撚哂

唔撈
秒
屌你老仔

呢句野好似小一聽

你廢

垃圾

車頭大燈=放暑假

lol垃圾

yes or no

答左喇

晴天picnic
2 分鐘內

你最廢 辣殺泡麵

琴日食左飯今日唔撚洗食?

收鳩皮啦

yes 食左杯麵

你放產假？

問撚完未啊問題兒童

我放聖誕假..

秒撚左 激到札札跳

未 下一句係咩

咪又係食
弱智仔

你老母俾狗屌

我儲埋留返下年先笑

哦~

ok唔問了

垃圾先食杯麵 狗都唔屌

認左個個 = u

食空氣咁
反智行為

sor我狗都不如

本身up緊咩

真係狗生

哭哭 連自己都呃埋

兩隻on9

用開把口打lol

關唔關你事

唔關

買包媽媽麵煮好過啦

good boy

入廁所扣喉未

狗也不吃

夜 落雨 遠 懶

唔嘴炮玩黎做咩

俾濛狗咬完就變左咁

未 你老母食緊我D屎

姐姐麵仲正

屠你

國產?

洗唔洗掛個大餅係你心口呀

你冇份咬?

唔咬弱智仔

妹妹麵呢

Ur sis

好粗俗

1999

要 快

回覆速度太快了，請稍候再試

用條利玩都贏你啦87

嬲?

弱智仔先會咁

國產先正

冇呀傻鳩

用開牙玩 格格格格格

咁你一定次次都係咁

大陸妹
no la

黎緊 食住死皮先

你當張君雅小妹妹死架

點解青山會有wife

爆氣？

食緊 快

你冇?

你老味靜d啦

at hm

yes開左R了

靜啦屌

H&M?

小學日日食兩包 食完媽媽吃姐姐

on9

u?

所以咪食到咁

屌唔講唔記得 未見過人買呢句野

秒??

你盲架?

ctrl加x呀 識唔識架你

加z先岩

李星

格

唔識

on99

屌呀

格你老母

秒???

and u？

收皮la

yes

秒??????????????

辣殺 冇童年

小弟今日從家母口中得知婆婆呢排成日突然流鼻血，又高血壓。
我一時之間實在唔知點比反應，有種好無助嘅感覺。
唉，人生無常...真係好驚個日發生

copy 9

吹牙

年紀大

...放心啦 佢一定身體健康架

你個名又幾正
係咪食得太多朱古力呀

blow

我係cherry 🍒

我係banana

格穿你老母個西呀

-.-

張君雅真係冇人食 中學個個都買大產辣魷氹同屌老板

唔會啦，年紀都唔細，飲食都好清淡

食撚死

up乜9呀

弱智仔

我都想放心

on99生勾勾

U

最尾知唔知係咩事突然咁

你永遠都係拎u

唔抵得？

最緊要係好好珍惜同佢相處既時間呀

你係點樣拎到個張圖架呢

臭西

蠢 得你唔明 辣魷魚

5.5 撈麵 = lunch

sor7科49分

咩圖

加埋先得49 都係fail

屌 笑出聲

dse呀傻鳩

7蚊啦好似
最記得有次睇住個弱智仔倒辣油個時個蓋鬆左 變左湯麵

點計

個弱智仔係咪叫車頭

一定係甜醬

弱智?

你做咩改左我個名

駁吾都

原來弱智先計到

幾時有?

.....邊到有人落甜醬

高血壓啊，又唔肯住院

弱智仔= u

好食咪得

你計唔到?

限左lv

蠢到

u = car head big light

真係冇野瞞到我

狗食

智商counter

up乜9

你條女係雞都暪唔到?

你仲唔仆去食

me counter u

所以飛左

年紀大高血壓好似好危險 管壁脆一爆就好大件事
好似係

你食曬la..講經咩

留俾你

你條女都係雞

落個時有冇比人笑？

我食左杯麵 你食埋佢la汪汪

我冇女

冇
後期出左碗賣

我指撚住佢黎笑

聽日想煮下野食 有無好介紹

屎

狗?

死毒撚

ur name

我既第六感永遠都係咁準

你想我點配合你呃自己

關你撚事?

牛扒 羊架

..關我撚事?

識親d 人都當兵

落街吠住跑100圈

咩意粉

包括U?

女人=雞

出左碗我已經冇食 感覺好污漕 雖然d人好似食到個碗都奶乾淨咁滯

香草蜆肉意粉好冇

窮撚

垃圾都食

你=毒撚

關我撚事

毒都有女

你煮咪垃圾

有咩係唔垃圾

麵包布丁 個名又英又中條友把口好臭 唔洗理佢

俾你呢d 垃圾食真係岩晒

但係雞

法國菜

...好撚針對

姐係咩

酸?

屋企無焗爐
哈哈哈

你食開?

dog food

我估中左

你話你食

我屌爆你老木

你條女塊西酸臭ga

俾你食姐

有味係正常

when

渣

奶埋d汁唔洗食dinner？

now

你屎都冇得食?

中學好大食
食兩碗飯

毒撚見識少

你要去到食屎咁慘?

都多過你

原來是你喔？

快撚d

no食開金牛

屎都有分牌子?

no la on99

食燒鵝得唔得

已report

晚餐食完蝦同蟹 胃痛到依家

快撚啲咩

我唔食得海鮮

not屎 1000蚊紙

請食飯

87

1000 = 金牛

好撚辛苦

知唔知點解?因為啲蝦哈哈哈緊

抵撚死

本身都唔食得定點?
我係食物敏感

有病就睇醫生喇屌你老母

thx

關你撚事

食幾粒燒賣咪算 加條腸

關你咩事呀屌你老母

食得 但係唔知點解胃痛

唔鐘意食呢d

哦

關平

..

食物中毒
rip

jason papa

唔食蝦 龍蝦好食d

rip

夠鐘食藥

要meet 殼
no la

魚都不了

其實我依家好肚餓同時又胃痛

預左你個份

好撚懶

我唔洗食

等樓豬號召

唔怪得咁撚柒on9

你?

never

唔撚洗瞓?

照鏡

痴撚線 gaga帝

又關你撚事

照緊 好靚仔

問你咩仆街

肥矮柒毒

答你咩弱智

小食部得呢d 以前有小形奶油多

咁你又quote

好似有
儲埋一次過lunch食

唔係我喎on9

你咪on9

廢9

咁你係咩

辣殺

自私搞算

juno 好好聽

飲奶

小夏

gaga帝

人地胃痛啊on9

????????

死毒撚出多d街喇ok?

上堂收埋枱低食

sorlo

太神了

鐘意食魚仔餅

都唔知你up咩9

-69

google

咁好易姐 加廢青加xxyyz

你請我

毒..

盧生真面目係點

狗餅岩唔岩

防毒都唔裝?

食雞

唔岩 唔要你食開果啲

想食kfc

想串？

你太毒 防唔到..

我食神食既野

佢想佢死

做乜撚野呀.jpg

飲茶記就咪撚咁撚多要求喇

屎?

??????????????

我冇

入驚食

你毒wo ching

平時食開?

???????????

我勁撚鐘意 次次食都買2包 硬係形住收銀個港女笑9我

乜你咁嘅 不過都就死

你食開

善意

好貴

動物餅

??

a$ap

打工仔樣

望撚夠未

up乜撚

未

窮撚勿入

笑撚咗 唔準

hi on99

想屌

食屎 我個d

咪撚衝出黎柒喇屌

你食開屎?

秒

乜9呀

仇深似海

眼殘?

你老母就弱智狗

親佢病lo佢命

係咪秒回

yes help me

食雞太爽了

叫左你讀多d書喇on79

??????????

上午3:58分 胃痛就死 好想ex翻嚟照顧我

$

唔識打?

唔些牙

屌你老母有ex

6蚊包姐

jo mud 9

我想要

樓豬塊面好靚

個fd都幾勁

讀jor好多喇..

笑撚完佢未

only 紫菜

$0.1 OK?

你的朋友就是你

asap

岩岩先開始咋我 未

單排打雙排場?

對唔住 我上一頁

答你咩傻西

痴牙

agger

做咩笑我bb

2017年仲有人用毫子

有代溝

佢打$...

你死啦你
佢份人好小器

funson

俾圖就ok

你係狗咪唔洗用

我聽朝都用黎洗面 係咪就可以好似佢咁美麗動人

yes
人狗殊途

換個個瞄

not me

你用狗牌嘟嘟嘟?

????up wt

驗眼啦仆街

好想要呀

用你果塊do

?????????

部機應該就打柴 慢到回撚極都3分鐘前

dodo姐

換

did did..

柒頭仲想柒幾多鑊

你係咪覺得自己好funny

你想呢

咁撚肥

yes i am

問你自己

有肉地呀

問左先問你

叫你條女叫funny

冇錢 想做ptgf

no la
肥閪真係留俾有需要既人

有男人先定女人先

我隻狗叫車頭 好funny

ans ?

男

有我先

你最渣

你叫tomas?

你柒夠未

你渣D

辯方請回答

1q 題
i win

想秒到幾點

你姓火？

sorry 我招aoe 太勁

?????????????????

我思故我在？

你答

覺唔覺做人 要諗咁多野
做隻傻豬 簡簡單單 食訓仲寫意

On99...

死開啦死毒撚

我信個世界係我

火車頭tonas

係咪認錯人呀

pass
到你

豬要比人食

溝條女返黎屌到咁上下之後再飛

冇

404 左喎

.........

清醒啲啦 你邊有女呀？？

有你切?

Not found?

好笑？

中二病晚期

覺唔覺4點都未訓 好on9

冇我切

唔信?

你最on9

係啊on9仔

請切

有 我好勁的

成晚淨係識問問問
你老母俾狗屌啊再問

4879

起身屌系啦

小殺係咪訓左

覺唔覺 得自己一個人
再好玩既game 再好聽既音樂都無意思

過幾日就有得屌

信

屌你老母 想偷我雞

所以咪溝條女返黎玩囉

下..你好廢wor

我用行動黎證明

啲狗屌緊伯母

你條女 ?

9527

你伯母啊嘛

都話認錯

係 同我瞓緊

有病睇醫生

覺 咁點?

咁唔好玩唔好聽

完左之後點
散場

多謝咁多位傻尻解

你條女

哂藥

標準答案呢

下

咁多位gn